跑步有無戴口罩？

你喜歡

仲出街 傻的嗎

N95

戴豬嘴打籃球

照戴，做gym都戴